發覺比起哥狗，摩連奴先係現代足球之父

巴士足球先係主流

對中下游球隊黎講係

長傳急攻=踢法陳舊？